劏房窮友交流Telegram group

住劏房既感覺特別孤獨
有好多野都唔知同邊個傾邊個講，亦都唔知問邊個
所以無論你係住緊劏房、住過劏房，定黎緊可能要搬劏房，都入黎吹水交流下啦
每人一句，多個意見，多個support

有興趣既巴絲可以加左我先